政府想架空區議會

0006 #區議會 #落選建制派 #民政事務處 #分區委員會

《蘋果》接獲消息指，民政事務處屬下63個分區委員會，將各增設5名委員席位，並由建制派落選者出任。民政事務總署回覆查詢時未有直接否認，僅稱仍在擬備新一屆委員名單。有區議員擔心分區會日後或架空區議會，直接與政府合辦地區活動；有區議員則指政府做法旨在讓街坊有錯覺，認為該人士仍然有權力服務社區的「幻象」，維持地區「樁腳」作用。

報導全文：

所以獨立係唯一出路

除左貼文宣，仲可以試下呢個 零成本方法

👇👇👇
請幫推，連儂牆 外既新動員方法

搵得美國

推
政府愈黎愈唔可信 直頭係CLS
咁搞仲洗區議會投票？
好似係地區整多個功能組別咁俾政府用
最仆街既係用納稅人錢請班俾選民棄用既垃圾返黎鳩坐

solomon

共產黨越來越瘋狂

預左

咁推翻晒d大白象囉

推

WHAT THE FUCK ???

咁做合唔合法?

咁仲選嚟做乜

係預左佢有動作
講真佢乜都唔搞應該仲驚

完全印證晒之前有篇高質分析

你認為港共仲會守法？

港共可以釋法、修法，甚至唔守法

玩完
用制度壓死全部民意

選輸左另組區議會

呢d叫尊重選擇結果

私鳥受賄已完

VIU套 教束 情節